MK妹>偽日>偽韓

不報來辨

Agger

冇圖點討論

有啲咩報

救樓主老母

圖在此，J下留人

個仔幾多歲

應該至少中學

以MK妹平均17歲大肚計

有無咁耐呀

第一次見佢唔噴煙

呢d典型mk妹先係最正。
就算仔都生埋都無所謂。大前提係仲有美腿同埋唔會為仲個仔去戒煙。因為唔食煙就唔係Mk, 就唔吸引

你講恐怖程度

屌，有無巴打有d索mk圖

mk咪又係偽日